(請北角藍絲藍水北調) 溫州出現開花事件

文宣請做野

14年舊聞

屌你老母，2014年既新聞，你post黎把撚

14年

Sor

不過照隊出街，藍絲都係咁做。橫掂對家都係那渣

幫你拉

仲玩fake news?
雖然fake唔晒
但依d野外媒真係好抗拒
你可以唔理香港民意 但依一刻外媒唔可以唔理

block, 無心力同你玩無聊野

負評再拉